一人一個蕩失路經歷

試過GOOGLEMAP 睇到條路 但係現實唔知點兜

渣車試過開GPS搞完一大輪原來係街尾

入天水圍屋村
啲樓多到出唔返黎

多到廢事講

未有smart phone年代
坐循環線巴士訓著左
一訓醒大驚衝左落巴士
落左車唔知自己係邊博一博是但向左邊走
行左半個鐘發現認得既車路
之後沿路行左番屋